比你估到我仲係 曼聯

真係笑死我，曼聯真係戒賭戰隊！
我90分鐘就唔入，我加時一早入一球，你以為我有第二球咩？
我冇啊！

00撚完賭仔再開加時幾分鐘12碼

冇12碼咪冇第2球

追下一球？
我唔撚上力啊 吹咩

加時明顯見到個個原來識跑識衝

十二碼聯？ 我中柱聯啊！

呢場波似足 對 諾域治個場盃仔
你以為我要炒佢？唔啦！攰

你估佢唔撚到
以為會角球大
屌你個仆街
下半場又得2球角球
點撚玩阿

深夜造波

廢撚到

曼聯波追角細會發達，下下中路死去